[緊急] 19/10 未有活動？？？

星期五人鏈，星期日民陣，星期六乜都無？

上個禮拜就賴太多無協調，今個禮拜收晒皮？

今晚之內同我傾一個出嚟

無用都自推一下

幫手呀喂

黃色蛇齋餅粽袋俾老人家的派發日
入面有至少一罐罐頭，宣傳運動單

可以和理shop

19/10回一回，集氣到 20/10大遊行爆出嚟先正

有遮打thankyou醫護1900~2100
我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

19號有國際人道救援祈禱會
夜晚7點半係遮打